Проект на "поиграться" с javascript и простой нейросеткой(для удобства используется бибилотека brain.js)
Реализована загрузка тестовых данных из sqlite, обработка и скармливание нейросетям (возможно мультипроцессное обучение), сохранение полученых нейросетей в базу, тест полученных нейросетей.
